以後藍絲fb出po鬧暴徒請留言"去問PPRB"

以後藍絲fb鬧暴徒請留言"去問PPRB"
e.g

推

以後示威活動其間有藍絲嘈
就同佢講你有問就去問PPRB
or同d狗講我地自己人黎
或者叫d狗揾PPRB
推

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

以後示威見藍絲嘈就叫佢問PPRB

打中文啦，班廢物睇唔明英文

你岩
大家見到藍絲page請留言
"有問事問警察公共關係科"
係街見到藍絲都可以照咁講
推

"有問題問警察公共關係科"
打錯字sor
推